係咪冇人記得信用評分！！！

唔可以俾呢件事淡！
呢個一旦繼續任由佢發展真係好大獲，大獲過送中！！

香港人真係好忙

我有嘢講

就係想令大家身心俱疲
連出街著黑衫都要驚

【HKSDF】香港自衛隊

為大家安全麻煩入嚟討論下

巴打撐住有咩事都有我地班巴絲打

唔好俾班垃圾轉移視線

推

邊隻狗入咗嚟負評

一樣樣嚟啦
冧檔喇

唔使逐個政策睇
只要香港仲係共産黨統治，就會再有第23456個信用評分
光復香港 時代革命

睇下呢篇文，大家絕對唔可以放棄

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

同埸加映我自己嘅歷史觀：

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

搞掂雙普選的話
監控會自然解決

十九幾萬樣野

無真係推出呢
香港除名又點
都照可背做架
係唔公布出呢
都無得改變既
好聽既講退名

啱 所以唔可以只係俾班狗同黑社會藍絲轉移視線
佢地狗嚟，只會站喺權力一方
反送中同信用評分只係其中一部分
但都要隨時保持注意

光復香港
時代革命

信用系統、大白象呢啲民生議題用嚟打中間派
宣示香港主權為要

係
而家咩都要學
法律 執相 起底 防身 兵法 心理 急救 外語 時事
近兩個月頭都大
香港人真係好CS...好撚勁

一直都記得
香港人真係太忙